鬼佬陸續開始戴口罩，連鬼佬都背叛國師，俾香港任教壞晒

全世界七成病毒學專家都唔過陳雲智力門檻

冇咗熱時
仲冇咗鬼佬
係慘嘅

只有城邦派可以生存到最後